大家咁關心澳門，等我俾多d一手圖你地睇

睇下你地班仆街仲笑唔笑得出
如果用政治立場黎笑澳門
好快到香港俾人笑，甚至已經笑緊

香港全市有冇交通癱瘓停水停電

利申返先：喺澳門做野ge香港人，無澳門身分證同葡國護照

交通基本上都癱得7788，無乜巴士過橋
過到橋ge，一係就塞到仆街，一係就多人到上唔到車

下環同筷子基好多都無水無電
其他區好d，至少有一樣，氹仔應該最正常

返工乜柒事都無 照樣嘆完個大家樂
癱你老母咩

俾負評ge撚樣出黎講兩句
唔好就咁負評上一頁

賭業同酒店區政府點都唔會俾佢地有事 但普通市民就

做咩姐你？

係喇好撚威喇

見時事台全部講澳門，以為自己上錯論壇

岩岩訓醒 澳門係咪岩岩打完仗

附近算係豪宅區？

好多地方都停水，巿民要咁樣攞水

係，保利達附近
即係爛尾樓海一居附近

點解笑唔出
澳狗上黎乞同情 好撚好笑

澳你老母閪咩
講撚咗無身分證

好彩香港係英國佬建立，基建好穩陣，10號過後都係損毀輕微

係澳門班柒頭成日踩鳩香港 唔比人踩得就唔好踩人啦 咁撚玻璃心 比番香港人串兩句就衝晒出黎 講真冇人想理呀

咁姐係有定冇

去澳門做到幫佢地打埋飛機

你真係上撚錯左
lihkg唔岩你

踩還踩，攞死人冧樓黎踩就on9
唔撚通人地又要笑鳩我地當年ge馬頭圍道？

咁都叫打飛機

雖然覺得佢地好慘 但一諗起班澳門人成日拎自己同香港比就sad唔落 見到呢啲相真係大笑左出聲

岩啊，我份人就好記仇既

一場風見晒底

屋頂吹走, 玻璃吹爆, 水管吹斷

我敢斷言, 8成破壞都係因為 Made in China

D 螺絲同釘鋼水勁差, 根本唔受力, 幾樣Made in China 的劣質物料帶來連鎖效應, 倍大左破壞性

唔洗理on9五毛 搞分化

呢個真
澳門依家好多野都係大陸人起

唔明點解要笑澳門
根本好多澳門人好熱情
好過垃圾香港廢中廢老好多

利申：：成日去澳門賭錢、沖涼

事實黎，我都係做建造業

停水停電，D人點去「方便」？

事實上澳門人係有人情味過香港人
等睇我俾人話幫澳狗打飛機

d玻璃一吹就散晒 有無咁垃圾

我作為香港人都認為要吸取教訓，令香港面對十號風球或更強嘅天災都可以冇人命傷亡
要做到精益求精

你幫澳狗打飛機

澳門其實好多野已經斷送左俾強國，所以咪咁多問題

香港應該要借鑑下

made in支那係咁上下

所以東江水真係唔應該再買
香港d水庫應該夠自給自足

講佢基建柒就立亂拉埋死人黎講 係呀死人唔講得 但係基建柒都唔撚講得？又玩連登式言論自由？平時facebook班澳門狗牙撚刷刷，又話香港各方面都柒既，又笑鳩我地冇民主，又屌班民主派亂港
到而家自己出事，我地踩鳩佢個城市本身垃圾，你一拳我一腳，有乜問題？之前捐錢去四川又係，唔通香港人又要衰多幾次以德報怨，比人踩到上心口你先滿意？
戇鳩樓主，咁比人講撚晒佢啦

係呀幫佢地劣緊鳩

你自己睇下出面有幾多人攞死人黎講先啦
你無講唔代表其他人無講

一直以黎都夠呀，香港降雨量又足夠
水庫英國佬走之前都起好左

最後就係發電廠，澳門買哂大陸水電 咪搞到仆哂街

根本港澳唔撚洗同大陸人買咁多野，仆街係d狗官
仲有班唔會醒既市民

澳門唔係年年派錢咩？咁多錢點解唔做好水電要派比人
咁樣就證明左澳門人管理問題

澳門呢樣真係好撚on9
奶共ge下場
下個到香港

有事嗰陣先屌囉 最叻架啦

有澳門人管理過咩？咪又係大陸狗

笑死
舊樓反而冇事 新樓脆過鬼

因為用得多勞工嘛，workmanship好撚差

兩登近年質素下降係人都知 但係你冇權去阻止討論區既人點講 如果人地講乜都要經你認可 你同老共冇撚分別 你要幫佢地辯護就同番班對應既user去覆 唔洗特登開個post拉晒所有野一齊討論
澳門個城市係垃圾 仲有好多垃圾廢人 但都有心水清既後生 係心水清既自然知我地唔係屌緊你 亦都唔會衝出黎
但係你咁樣開post同搞分化有乜分別？明明網上罵戰根本no one gives a shit

睇到個post 有幾隻五毛開工

澳狗打手咁早開工嘅

唔緊要啦，今年拎完錢咪一樣乜事都冇囉

究竟戇鳩樓豬想表達啲乜

會唔會考慮下驗眼？

學生比差佬打佢地一樣笑
做乜我依家唔屌得佢地？

好大陸味

香港廢中廢老藍屍無笑

抵撚死啦澳狗
你話新加坡個種真正既安居樂業做狗都話
被政府壓迫 教育制度等同無 就業就更加唔洗講
唔講高技術工種 就連普通需求既醫療都要靠其他地方
完全唔明點解一個垃圾地方既人仲可以聲大大咁批評其他人
呢D全部都係你地為左個幾千蚊利事所受返既果黎
就好似D廢老投民賤聯一樣

之前仲聽人話要去澳門買樓 海景幾靚都冇用啦 笑死人

都有價有市
不過隨時有地填海令市場有大起大落

澳門依靠中央安定繁榮，賭場水浸咁fatfat，又直接改用風力水力發電，通街係水連水費都慳返，又真係一片繁榮既境色喎
如果係葡萄牙時期，肯定冇咁盛世啦

收個幾千蚊收得咁開心依家嘔突未?

關我撚事咩

關我撚事咩
睇班澳狗仆街最開心啊

真心覺得樓主冇錯
大家根本五十步笑百步
好快都到我地 仲係度笑鳩人

呢兩張點睇呀柒頭皮，澳門人連自己人都湯呀

其實你地知唔知而家澳門有好多基建都係香港人有份起（唔係落手落腳做果班，講緊係負責管理/監工果班）
如果你話workmanship差，即係做site suit/inspection果班都有問題，基本上有d建築公司港澳兩邊走，有job就做，咁你覺得香港而家d新樓真係100% workmanship冇問題？如果個風再吹埋d香港一樣都係瀨哂野，所以唔使笑9人地笑到咁盡，只係香港未中招者

慘 樓主比成班癲狗咬

屏風樓黎 本身重要近海 真係食到應

好多都屌收9k收得咁爽 睇得出真係酸 與其派黑錢 不如搞好d基建重好

隻隻支那五毛狗都利伸係香港人架啦

難 睇返香港講d所謂基建同樣都係利益輸送比支那
西九博物館 三跑 港珠澳 鳩鐵
同澳門有分別咩

有親戚住筷子基到依家都仲係無水無電，好撚陰公

香港的士狗點睇？

係喇係喇

佢地就係唔知

利申：喺澳門做緊建造業

樓主就咪理班低汁會員啦
btw 你用緊咩機 幾時練龍

我睇錯囉好未？
香港唔洗天災都交通癱瘓啦

正常啲玻璃唔係做晒test 十一號波都唔會爆㗎咩

香港中招至少唔會好似澳門咁斷水斷電
到時香港人又大把覺得自豪，又笑鳩澳門人

塊塊都做咩？
正如港豬澳d石屎咁
咪攞d得ge去驗，唔得ge撚就
所有工程都係咁架啦

其實 佢地細加埋本身葡殖都唔得好落力去發展 同香港好大分別
不過佢地自知同香港發展唔可以行同一條路 同新加坡比賭城 我覺得佢地賭啱方向 只係大陸佬管治手法 係太差 佢地好多政策好配合大陸
話佢地落後 我諗除咗日本應該冇乜地方可以話冇落後 講到尾 地細 好難有大作為

你其實應該要驗腦
佢地係車都壞撚埋無得行，有得拎黎比既咩？

好多車都行得走得

根本澳門就比唔上香港
事實上係好多澳狗覺得自己好把炮
同時亦都好多無腦ge港燦同班無腦ge澳狗嘈
所以咪咁多矛盾

搭的士係必須? 飲水食飯就係必須

講咁耐咪又係得兩張圖
我尋日落街又真係見唔到呢d舖頭存在
發死人財，發災難財ge人周圍都有，你覺得香港無？

今日澳門聽日香港

戰場咁

超級市場好似重賣緊正價

應該大部分超巿同便利店都無水架喇

尋晚仲癲，好多地方無街燈

因為賣緊正價 所以咪無水

你所講多香港人監工嘅工程，主要係賭場。你睇威記有新昌、永利有禮頓、新濠有paul y

市政工程如輕軌，已經係中國港灣中建嗰堆，至於去到小型嘅行人路舖馬路渠務更加唔會有香港人

重點係就算香港人去，個制度鬆散，本來十分咪最多同你做八九分。如果政府監工又唔緊，有大鑊咪出事

所有基建癡住強國嘅後果

香港要緊守啲電 兩大電力公司仲係度
雖然水已經無咗
但係仲有幾個水塘係度
諗填平水塘個幾條賣港賊
同埋成日想拉落強國電網嘅畜生
想扯香港啲電返大陸
拎去打靶就差唔多

容海恩父親容仁彪掂過嗰間中國海外咪撚入香港數OK

又再再簡單啲，講尋日環宇咩海
如果本身無要求窗防風標準，就算俾香港甚至外國公司做，佢都唔會專登洗錢買啲跟BSEN標準，吹200km都唔爛嘅玻璃

根本個政府就唔柒理工程
最緊要有錢賺

黑沙環乜環境？ 堂妹一家住個頭，聯絡唔到

黑沙環無乜事，我住黑沙環

一百萬嘅問題：關我撚事

下次陸沉

垃圾人種係要鬥慘拎證明自己
無陰功
正垃圾
香港萬歲

十號風球波濤洶湧

我正想話好少澳門既新聞，
好想笑下

澳門人啲思維停留係真心膠度
溝通唔到

笑下澳門我覺得無乜問題，只要係以事論事就可以。我心裏面，其實有啲驚香港會＂他朝君體也相同＂…

大家（尤其各位地盤之猛尻巴打）唔該堅持做好啲工作，唔好學埋大陸嗰啲得過且過，唔係有咩天災就等收皮…

澳門未剩喺識服侍你依啲客仔囉 有錢啊嘛
自己市民 who fucking care

係呀 本身design 有問題
講水浸 澳門用咩code check?
葡code 寫到勁流

同佢講奶共冇好結果
出面就有個出嚟吠話係澳門自己問題 唔關奶共事
話鳩你啲支那建築冇好嘢 又有人出嚟話香港人有份起
呢個根本係標準管理同執行問題
就算同一班人起又點 標準就係唔一樣
收完錢貪完污 咩標準就更加唔當係一回事

澳門就算有人反省都太遲
連教育同文化都徹底支化嘅後果
香港如果當日過咗國教
將來就會同而家啲澳門人一樣溝通唔到

就一個停電已經屌打香港啦
係呢個年代 重有人唔知停電對一個市黎講係幾嚴重?